有冇人wfh之後健康咗?

睡眠時間多咗 少咗出街食嘢 又多咗時間做運動
感覺個人好似健康咗咁

死啦 我身體好似差左
已經徹底成為奴隸獸

健康咗好多，訓又訓足，又日日做運動，
本身有啲盤骨前傾，上youtube睇下片又改善埋

反而多咗時間俾人洗?

諗乜嘢

我都係 感覺個人精神咗 腸胃好咗

肥撚左好多

相反囉
食野冇胃口又冇做運動

有咩運動做到想落街打波都唔得

home workout

點解冇胃口

係咪食多咗零食

完全係變咗注重身體大師
勁健康生活

係 生活健康咗好多

日日睇書睇戲打機煮飯
日子易過咗

開心咗勁多就真
唔洗哂時間撘車 無嘢做嗰陣又可以做自己嘢
餐飯自己煮埋 唔會話放工返到屋企個人就散哂

訓多咗食多咗人都精神爽利身體健康
腸胃仲好咗每朝起身都準時痾屎，以前喺公司除非真係急到懶，咪都會忍到返屋企先痾

me too！！
而家想屙就屙真係好爽

唔使搭車 真係慳返好多時間

多咗時間做自己嘢 人生唔再只得返工

日日無事就操
練左4舊出黎囉

咁勁

你都可以
反正無野做

日日坐 又唔敢去跑步 又少左同人Sofia 身體差左

係咪都係跟youtube啲片做

喺屋企做workout

跟黑男d 片做都得

試下先

早啲瞓啦巴打

Social* 自膠

點解我一開始睇唔到有錯

知道有得訓晏d, 反而越黎越夜訓，日子耐左直頭夜晚活動，lunch time 果陣先訓

其實我都係咁 但感覺都係瞓多咗

幾好，少左病
但無社交生活咁制

訓多左

冇得同同事吹下水又真係差少少
但生活幾寫意

精神健康左非常多

不過個人肥左好撚多

係咪因為成日食零食

話明home office 你班友講到唔駛做 真係放假咁

前一晚知道第二朝唔駛早起身趕頭趕命番工都訓得好左
食早餐又可以冇壓力慢慢食
心情輕鬆好多

冇wfh過偷偷來放負

肥撚左

慳返交通塞車時間已經好好多

咁慘？做邊行

食少啲零食

唔關事 係上司wfh 我work from office

咁仆街 自己wfh